{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071697",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 제기약령시장점"
    },
    "text": "こんにちは、メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店です。 当店はチェギ交差点に位置しております。 メニューとしては様々なドリンクをご用意しております。 メガエイドは3,900ウォンでさわやかで清涼な味を楽しめます。 クッキーフラッペも3,900ウォンで甘いクッキーと柔らかいフラッペが調和した味です。 メガリカーノは3,000ウォンで濃いコーヒーの風味たっぷりの飲み物です。 ユニコーンフラッペは4,800ウォンで、華やかな色と果物の味を存分に味わえます。 そしてはちみつちゃんは2700ウォンで、はちみつの甘さが調和したコーヒーです。 このように様々なドリンクを低価格で楽しめるメガMGCコーヒー祭器薬令市場店でおいしく爽やかなコーヒーをご体験ください!",
    "QA": [
        {
            "question": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店の場所はどこですか？",
            "answer": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店はチェギ交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店では様々なドリンクをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "メガエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガエイドは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユニコーンフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "ユニコーンフラッペは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "はちみつちゃんの値段はいくらですか？",
            "answer": "はちみつちゃんは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店でどんなコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "メガMGCコーヒーチェギ薬令市場店ではさわやかな味のメガエイドや甘いクッキーフラッペ、濃いコーヒーの風味が楽しめるメガリカーノなど様々なコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ユニコーンフラッペの特徴は何ですか？",
            "answer": "ユニコーンフラッペは華やかな色と果物の味を存分に味わえるドリンクです。"
        },
        {
            "question": "はちみつちゃんの特徴は何ですか？",
            "answer": "はちみつちゃんははちみつの甘さが調和したコーヒーです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 382
    }
}